今晚晚上口號！番屋企！洗腳！

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

請支持國難五金西環店